\chapter{Köszönetnyilvánítás}

A tesztrepülések az \textbf{Endresz György Sportrepülő Egyesület} \cite{endresz} közreműködésével történtek.

A szakdolgozat elkészítéséhez felhasznált eszközök:
\begin{itemize}
	\item A dokumentum LaTex formátumban készült \textbf{TeXstudio} \cite{texstudio} program felhasználásával Kozár Gábor LaTeX sablonjának \cite{sablon} segítségével.
	\item Az UML ábrák \textbf{PlantUML} \cite{texstudio} segítségével készültek.
	\item A felhasználói dokumentációban szereplő gráf \textbf{yEd Graph Editor} \cite{yed} segítségével készült.
	\item A program fejlesztéséhez \textbf{Emacs}-ot \cite{emacs} használtam.
\end{itemize}
